［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

維吾爾校長處決在即 中大生聲援

呢個post想討論：
1）點解係核彈
2）點解要聲援
3）要點樣聲援

怕太長，有人會tldr，盡量長話短說，最底有懶人包。

1）點解係核彈

任何一個社會，都應該要重視學術研究同學者，無論邊一個國家都唔可能否定呢一點，包括中共。就連中國學者都會承認文革時期殺害大量知識分子係一種損失同錯誤。而家中共處決一個學者、一個校長，呢種行為正正就係重覆緊文革嘅行為，分別只係在於前者由平民做，後者由政權做。

中共呢種行為根本係敵視學術界。學術最基本嘅態度就係求真，求真嘅過程中一定會有好多唔同意見立場，透過辯證去尋求答案，中共用一個「分裂國家罪」嘅藉口想要處決一個學者，就係開張名義話俾你聽：中國嘅學術唔係為咗求真，而係鞏固政權。任何反對立場都不被允許，講唔贏你就殺咗你。呢種態度同行為根本係對學術界嘅唔尊重同敵視學者。

呢單嘢之所以係核彈，因為背後牽涉新疆人權問題、疆獨、藏獨、學術自由、今日新疆明日香港等等，雖然呢啲唔係香港戰線，但如果呢單嘢connect到全球學術界，支爆係指日可待。

2）點解要聲援

個人覺得聲援新疆係借力打力，國際輿論對我地成功與否有一定影響，我地成日叫stand with Hong Kong，但好多外國人都唔知要點做，而新疆單嘢正正就係佢地發揮嘅時候。我地提高新疆問題曝光度，雖然唔太關香港事，但呢啲係人權道德問題，作為有良知嘅人，見到呢啲事，我地需要出聲，一嚟拎到道德光環；二嚟話俾國際聽香港人係關心其他地區自由民主人權等等問題嘅世界公民，唔只係為咗香港利益，仲可以令中共變成道德罪人（雖然佢地冇道德可言）。

另外，令外界明白真係邪惡嘅係中共。記唔記得之前林鄭講撒回，好多外國新聞都祝賀香港，話香港贏咗，佢地未完全明白我地嘅敵人係中共，呢啲人權問題就係中共邪惡管治之下衍生嘅問題，新疆、香港只係其中例子，當然新疆問題比香港更加嚴重，一日有中共，一日都唔會有真正嘅人權同自由。

與其打硬仗，不如不廢一兵一卒就令敵人瓦解。「岳」將軍捨我其誰深入敵陣救出3個+兩部lift嘅手足，呢啲犧牲自己嘅情景我地睇到會覺得佢係英雄，但一個戰士俾人拉咗就係俾人拉咗，少一個就少一個，如果有方法可以直接針對中共政權嘅，風險又低嘅，點解我地唔做？

3）要點樣聲援

呢一點比較尷尬，如果呢位校長處決在即，我地一分一秒都唔可以浪費。傳言話929全球反共大遊行，但有冇人申請緊我唔知，但呢一日絕對係煲大呢件事嘅時機。

但有少少問題，928係雨革5年，焦點會去咗928，變相929文宣未必夠力，所以一定要加大力度煲。Hashtag、Twitter、中英文宣圖、airdrop，所有嘢都要拎哂出嚟。

懶人包：

中共仇視學術界，學術不為求真，只為政權服務，殺害學者重蹈文革覆轍。

聲援新疆出於良知，盡世界公民嘅義務，中共係萬惡之源，赤納粹立，則人權亡。

保護前線、年輕人，傷亡最少化、攻力最大化。

928雨革五年，929全球反共，929唔夠力煲會浪費咗呢粒核彈，而家唔可以掉以輕心。

最後想同大家打打氣，呢場仗我地打咗3個月，前一晚打完第二日仲要返工返學，香港人真係痴撚線，但而家我地唔可以放鬆，對家係咗拖，就係想拖到熱潮減退，如果我地放鬆咗，就係俾對方有喘息空間，我地一定要咬住佢，直到黎明來到嘅一日。

光復香港！

自推十連

2/10 推呀推

3/10 有冇人討論下

呢單嘢典解咁少人理 4/10

5/10 推呀

我推

連登仔咁早訓？6/10

928
929

7/10

推咗先講

928雨革五年
929全球反共

8/10

9/10 打咗好耐 唔想沉底呀

推
721 831 新屋嶺

p牌推唔到

10/10 最後一推啦 連登仔接力

11/10

其實想開放討論 事關我諗唔到仲有咩文宣可以加大力度咁仗

支持
要connect極權下既受害人
仲有西藏 之前佢地都有聲援我地

有冇文宣？

推

Tsui

我再推

Push

lm

We connect

細佬我唔多識整靚靚文宣 求其他手足幫手

大力推
今日新疆 明日香港 首當其衝將會係出過嚟嘅學生

push

同意。

推左先，大家討論下

啲日程表冇人推係咩玩法?

幫手推香港人日程

搞返個遊行聲援???

推！我地同新彊站在同一戰線

尼單野有d奇怪，如果身分/罪名屬實照計西方應該吵到仆街

想知929申請咗未？
喺929聲援似乎力度大啲？有冇人覺得額外搞好啲嘅可以講下睇法？

好心痛

毛主席教我地敵人嘅敵人就係朋友！

Pish

點講都好 都係一個知識分子

支持 呢個時候應該connect 更多國家

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

中國內政西方都唔可以點

外國不嬲有記者講新疆問題，但好少人會關注，今次要靠香港煲大佢

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

孤立中共 支爆指日可待

已經唔係敵人嘅敵人咁簡單
佢哋危急過我哋好多

推 支持

早排爆再教育營單嘢已經好sad
嗰陣幫唔到佢地
而家一定要幫！

人在台灣都推

Arbeit macht frei

1945年，德國法西斯已經窮途末路，蘇軍和盟軍從東西兩個方向攻入德國本土。1945年4月29日，美軍第45師下屬的第157步兵團攻入德國的達豪地區，解放了臭名遠揚的達豪集中營。

攻入集中營後，美軍赫然看到一堆堆的屍體，令人慘不忍睹。隨後，感到震驚的美國官兵開始四處搜尋倖存者，令人震驚的事實開始一個個的浮出水面。首先，美軍發現了大型毒氣室，從牆壁上的抓痕可以看出，被毒氣處死的受害者在死前經歷了多大的痛苦。此前，美軍一直以為毒氣室只是蘇聯人的宣傳伎倆，他們怎麼也想不到，德國人居然會幹出這樣慘絕人寰的暴行。

之後，美國人發現了一堆有一堆的屍體，他們有老人、婦女甚至還有嬰兒。美軍又在一處鐵軌上發現了一列39節的悶罐車，當他們打開一看，卻發現裏面堆滿了屍體。這裏的屍體均骨瘦如柴，從傷痕看顯然在生前受盡了折磨。這些屍體原本準備丟進焚屍爐，但由於美軍推進速度過快，導致沒時間毀屍滅跡。

看到這些慘景，心中充滿義憤的美國官兵再也忍受不住了，他們提着槍就走向了被俘獲的黨衛軍看守。美國人揪着這些納粹黨徒成排地站在一面高牆下。這些曾經耀武揚威的納粹分子意識到大事不妙，於是向美國人求饒，希望他們放過自己。但是他們卻從沒想過，自己為何不去寬恕那些可憐的猶太人和戰俘呢？

只聽一聲令下，美國士兵紛紛開火，無數黨衛軍俘虜倒斃在牆下。下令開槍的是I連連長Jack Bushyhead，此人是印第安人，他的祖先曾遭到白人種族滅絕。黨衛軍的行徑恐怕讓他想起了自己祖先的遭遇，於是毫不猶豫地下令殺俘。

除了美國人自己殺黨衛軍外，他們還縱容倖存的囚犯們殺死這些俘虜。這些作威作福的黨衛軍，在屠殺「劣等民族」時毫不手軟，如今輪到他們感受這一切了。隨着一聲聲慘叫，囚犯們將納粹分子用鋤頭一個個地砸死。他們終於為自己的親人、好友、同胞報仇了！

據說在達豪集中營，一共有650名黨衛軍看守被殺。事後，Jack Bushyhead連長很爺們地攬下了所有責任，在軍事法庭上，他聲稱士兵只是奉他的命令行事。並且拒絕認罪，因為他下令殺死的都是一群應該下地獄的人渣。用一句話來形容，他認為自己在行使的是「非法的正義」。

不過Jack Bushyhead並沒有受到嚴厲的懲罰，最終他活到了1977年，在自己家鄉的農場中安然去世。

在達豪集中營，有多達7萬人被折磨致死。現在此地被開闢為博物館，成為警示後人的絕佳場所。

可

可以點聲援？使唔使整文宣

世界害蟲 支納粹

想知美國個邊有無可能施壓
暴大仔望住和聲石，好心痛

PISH
929

如果係恐怖主義死刑都冇得講，用分裂國家判死刑西方社會一定好大反應

支持

一定要文宣
中英文版都要就圍黐
Twitter Hashtag 等等

所有用過嘅方法都要出哂嚟 呢單嘢事關重大

要靠我地煲大佢
929全球反共就係要全世界都做嘢 所以宣傳唔可以少

可以要出到登報宣傳 呢一點可以討論

用咩twitter tag, 一齊谷上twitter trend

其實係
而家香港算係到左樽頸位 除左人權法案 仲要搵其他突破
「中共=邪惡」呢個概念要普及化
而新疆發生既事係非常印證到呢個概念

係東突厥先啱，「新疆」有濃厚殖民味

應該係GlobalAntiChiNazi？ 我見好多post都係呢個名

都係同一陣線,推

推~~

推 9月尾好多活動

點解地鐵冇哂air drop

新疆真係好撚慘 寧願係戰亂國家都好過比地獄鬼國咁搞

香港人忙到嘔

個人覺得最好可以推到做929其中一個主題 始終929呢係國際反共日 而佢地係比極權逼得最慘嘅人929唔只係為我地爭取五大訴求 我地只係一部分

係到提議for 929嘅幾個行動：
1. 外國文宣Hashtag 加埋 #standwithUyghur #xinjiang
2. 舉起中共要處決嘅維吾爾校長肖像聲援維吾爾知識分子
3. 遊行當日揮舞 東突厥斯坦獨立旗（疆獨旗）

4. 幫手諗諗口號標語等等 除左 今日新疆明日香港之類 都要一啲英文口號

另外就係都零星搞啲聲援先 唔好放曬落929 比如中大人可以搞下聲援 我地吹雞撐場

其實929之前中大人平日夜晚可以搞下啲聲援 熱下身

點解冇得正評？

pi

1234都同意

但我覺得煲大啲唔怕 俾多啲人見到新疆問題會容易啲吸引到反共嘅力量

推爆佢

文革當年就係咁打死啲校長

push
要令全世界知道中共惡行

推俾中大人

推！

喺中國做知識分子真係諷刺
政權要愚民
你又偏偏要做知識分子

idhp

diu 睇完個懶人包都未有行動

可以打中共一定要推

Twitter

推！！

學生會係咪訓撚咗啊
咪以為出下聲明撚下狗就算
巴士$2機爭取唔到又叫人咪撚搭黨鐵
政綱有邊撚樣做過
canteen 學生優惠呢
咪當係台灣人咁小英政治正確但唔知做過咩都盲撐

推和聲學生會呢

和聲hall走讀呢

所有戰線都要打，唔可以放棄任何一個機會

點都要connect 哂比中共壓迫既地區/人

同埋其實如果支持 大家係連登開po推po係最重要
可惜我P牌

推
香港革命失敗下場就同新疆一樣

大陸告佢分裂國家

大陸geh 證據、推論呢???

係因為莫須有而唔公佈?

公佈教大家做愛國愛港好市民丫

唔識整文宣 梳

孤立中共

要聯合所有人對付中共

推啊
其實將新疆議題納入反共集會核心主題之一得唔得
連同香港人權，中國納粹一齊嗌口號之類

一個學者俾人話分裂國家
人地寫下文同鍵戰冇咩分別嘅人都要處決
香港輸咗嘅話 睇佢處唔處決哂廿幾三十萬連登仔

落中共面 我鍾意

煲

推推推

推
要點做

向大陸人宣傳

推！
Twitter要重推

agree

yes

推喔

831

😡

拉返上嚟
#111手足建議：

係到提議for 929嘅幾個行動：
1. 外國文宣Hashtag 加埋 #standwithUyghur #xinjiang

2. 舉起中共要處決嘅維吾爾校長肖像聲援維吾爾知識分子

3. 遊行當日揮舞 東突厥斯坦獨立旗（疆獨旗）

4. 幫手諗諗口號標語等等 除左 今日新疆明日香港之類 都要一啲英文口號

有冇其他行動建議？

頂 原來#1睇唔到

有冇文宣整下？

有無實質行動聲援？或者攪個白宮聯署？

Agger

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

試著不要說新疆，說 東突厥斯坦

新轉機！去馬

Connect 大中華

隔離post搵返嚟

幫拖

Twitter 戰線既手足

點樣煲？

巴打有冇整好文宣圖同文宣內容、你個方向係冇錯。

Push 佢地慘過我地

加大力度？

屌 問題係連個學者寫咗咩激嬲中共都冇人知

我覺得直頭要搞個遊行聲援Uyghur

推， 新疆人真係好慘

唔係屌你啊

呢個post冇人推？

幫手些牙俾文宣做嘢
我都周圍搵緊人搞

膠po就一堆人推？

岳英雄

有冇邊個係新疆人權民主運動既activists?

中國根本就係納粹

要搵下東突厥斯坦獨立運動

赤納綷

未睇先推

3年前香港人仲係港豬，離棄新疆人，今日好想比佢地知道我地同佢一齊，好似今日世界各地對香港既關注

今日新疆，明日香港

推撚爆

岳英雄既po一日之後唔見晒，得番叫春po，連登仔對得住岳英雄？

中共魔掌下嘅同路人
#StandWithUyghurs

希望新疆人要自治既決心冇比集中營磨滅晒

對唔住佢，連登仔要做嘢啦

推，唔好話咩顧掂自己先，幾時有見過人打仗唔結盟，連新疆都唔幫我地就冇資格打民主自由嘅旗號

佢地見過地獄
只要我地俾到啲曙光佢地
佢地就會同我地一齊行

推左先講

所有人都有資格享受自由
#FreeUyghurs

完全認同
推

雖然香港依家個情況都唔多掂
但都要為呢位校長發聲

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

食住個勢再話比全世界知
今日新疆明日香港

係大陸真係需要真核彈

支共納粹

ppp

支持
雖然我哋自己都未顧到自己
但新疆人嘅遭遇真係慘我哋太多
更何況聲援都係和理非活動
風險低
有效益
何樂而不為

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

其實你地唔好咁抗拒法輪功先

要將海外 法輪功，新疆西藏， 穆斯林，一齊connect

幫手share:

*為求全球聚集到最多人，主題hashtag會改用 #929GlobalAntiTotalitarianism

但巴絲仍可按需要加上其他tag #929GlobalMarch,#929GlobalAntiTotalitarianCCP #AntiChinazi 等較字眼
*
To do list (請copy n paste討論以持續更新)
1. 瘋狂文宣全世界遍地開花
2. 聯絡本地團體入紙搞遊行並邀請百國旗護旗手打頭陣
3. Reddit開post宣傳
4. 搞個Twitter/fb challenge campaign宣傳
請大家討論以更新並跟據to do list自行行動
*
9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
米蘭：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦

有各地新sub group可以tag @antichinazi1 整合返上pinned
*
號召全世界參加#929GlobalAntitotalitarianism遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
929全球活動整合有其他國家/城市確認參加
請聯絡tg: @mo7mo7 @SHHKER 報料
稍後會再有名單公布

*
Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！

*
各地活動有不同主題, 各地文宣請配合當地活動主題（eg Standwithhongkong, anti totalitarian, anti chinazi). 各地活動主題會由其他組織公布

新文宣圖請share比tg: @GigaDrill 整合

*
宣傳9.29既campaign: BirdFoldingChallenge
請買張花紙摺紙鶴，完成後放上社交平台並寫低：
Join us on #929GlobalAntiTotalitarianism #BirdFoldingChallenge
連登POST有教學，請幫手置頂：

*
Twitter戰線
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

冇錯 所以一定要煲大校長呢單野
趁機宣揚埋再教育營 種族逼害
只要中共=邪惡呢個concept普及左 自然香港抗爭=正義之師 外國文宣就簡單好多

同意 幫你推

推，我地成日講自己係世界自由既最前戰線，如果連聲援都唔做，咁即係只為自己，利用國際

twitter戰線要人

呢單野連外國學者出咗聲，我地出於對人權嘅重視都好應該聲援

其實唔洗怕 民主中國 死灰復燃

依家我地最大既公約數 就係俾中共屈機，強暴
面對不義
愈多盟友 力量愈強

我地幫佢地 connect埋人地成個民族
孤立中共 真係核彈嚟

推 好認同
一定要將支共塑造成人類文明嘅公敵
咁先有機會嬴
呢個一定係主線之一
隨住國際關注越嚟越高 係時候將呢個運動昇華去更高嘅層次 更高嘅追求

兩位手足心水清

Tui

好真心咁好想幫佢地 有嘅一定去

推呀

之前睇BBC 有新疆人話好慶幸入到再教育營，可以認識中華文化，我聽完真係嚇撚死

中共啲思想改造好撚痴線

我希望仲有清醒既人

為咗生存落去 係會逼到佢地痴線 想清醒真係好難 好撚心痛

無錯！要更國際化香港問題，一定要聲援新疆

pish

就10月1

同埋佢地抗爭成本好大，國際關注度不及香港，隨時出坦克實彈鎮壓，仲要當人外族咁殺

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

tui ar diu diu diu

認同樓主

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

推呀

抗共最前線之一

火力全開push

tui

推唔郁但

消息傳播都唔似香港
入面啲消息封鎖哂
出到嚟嘅都係啲
中華文化好嘢 真好嘢
中華文化好勁 係好勁

推到有行動聲援

同意，但點做

對外就主要宣傳929
現在就準備新疆文宣 準備好之際 集會就隨時開始聲援新疆 如何?
說不定新聞報道香港開始聲援新疆也能讓更多人929出黎

係香港主要宣傳日程表
928方面 大家自己會留意啦

新疆旗？遊行去美領again?

有東突厥斯坦獨立運動旗

睇下暴大搞唔搞聲援集會 佢地搞嘅話容易號召啲

到我地聲援番西藏同新疆！！！

淪陷區戰線

點解中國可以咁仆街 連知識分子都殺 想殺雞儆猴

睇下#3嘅reply

有巴打整合咗929嘅文宣同tg
可以去睇下

支開新戰線

推到俾外媒睇

支持開新戰線

會唔會遊行時舉藏旗
表示香港同佢地都一樣俾中共壓迫

同意

佢地有東突厥斯坦獨立運動旗
啱啱有share過 可以撳返嚟睇 藍色嗰支

唔怪之家陣香港個個大學校長淆哂底

推推推

oush

push, 有冇想點做？

絕對要聲援

絕對要聲援！！

新疆都關我地事架

講真唔識咪學囉巴打
個個一生出黎就識咩

可以睇一睇#3嘅reply 同埋 #111
主要都係文宣煲大佢

另外 唔知有冇暴大人搞集會聲援 集會可以搞

支持！

已經搵緊人幫手
美感呢啲嘢都唔係學就識

新疆係一條好嘅國際戰線
#ChiNazi

明白意向同目的，但香港身份好難主調去聲援新疆，隨時被人掉轉槍頭話反共，可以做嘅應該係出文宣係twitter做國際線。

幫你推

今日新疆 明日香港

天滅中共

推
p牌推唔郁大家拍爛檔幫推

PISH

成日推post見到你

點解要畫到我女神咁肉酸

支持你

929 反chinazi 聲援埋新疆？
仲有咩其實野做到

推返啲行動po

推佢老母上國際

新疆就值得支持喇

好過上次聲援湖北咩起發電廠

今日新疆。明日香港呀

囚犯們將納粹分子用鋤頭一個個地砸死。他們終於為自己的親人、好友、同胞報仇了！

你瞓撚咗幾耐？

幫手開多啲po推多啲新疆內容洗到熱門全部都係929新疆
如果諗唔到用咩內容開po
開創意台一人一個929新疆口號又得
攞套新疆文宣去開 話好正/好靚/點解冇人講 又得
放個維吾爾靚女上去 做下標題黨 內文就話 ：可惜分分秒秒都比中共折磨緊 929為維吾靚女打氣之類
大家一見到相關就推十下
可惜我p牌 要靠大家幫手

另外929當日口號標語幫手諗下 東突厥旗 校長肖像 都準備下
同埋 最好929前搞返啲聲援校長集會做熱身 呢個可能搵下中大人幫忙 如果冇人號召 冇大台咁搞都好

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

絲打好熟手
維吾爾靚女嗰度笑埋右

推！新疆與香港同一命運，好彩我地系國際城市有點發聲能力，但新疆系勁慘，唔人理！而家拉埋一齊煲大中共嘅人權問題，今日新疆，明日香港，唔系口號，系真事嚟架！

新疆

Chinazi

929唔係擺到明反共架咩 不如你講清楚咩人會調轉槍頭？ 我個人諗唔到咩人會對反共好反感

就算你話929係反極權唔係主力共產黨 維吾爾人仲未比中共呢個極權逼得夠慘？
反極權唔只係反權力本身 更要反極權用不正當嘅權力去逼害人 佢地就係一個反極權嘅最好例證

違反人權嘅事 只要係支持人權就可以聲援架啦 唔通等維吾爾人自己反抗？會反抗嘅一早入曬再教育營啦
何況我地目的就係要同新疆connect 同埋 比外國睇中共真面目 只要可以將 中共同邪惡畫上等號
宣揚我地同新疆都一樣比同一個極權管治 中央滲透左香港 咁我地反政府就更出師有名

Twitter要做 但其實真係有限 最好係有個集會遊行 外媒會爭相報導 有效過係twitter講十萬次

唔係熟手 呢三個月睇得多咋
大波madam ig咁多人follow就知連登仔睇咩多啦
可惜之六月後先申請Ac 自己開左都推唔郁

好 晏啲我整合下再開po 唔該哂

推到比文宣組知

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

感謝巴打 我遲下都試下開 盡做

個個都理太子咪冇人理囉

大力幫推

玩到光復新疆…

正如你而家揸支旗出去要港獨，會唔會成功？

呢單嘢絕對要推！香港人唔好放鬆，場仗未打完㗎！

推！！！

推呢個 支持呢個方案

We connected

Push!

歷史連儂牆小組要人呀

推唔到，所有畀極權逼害嘅人都要企埋一齊打倒邪惡

[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

大大力推！！！

推呀，呢個可以幫我地加大機率過人權法案。

5連推呀

2/5 核彈冇人理

3/5

4/5

樓下接力好冇5/5

美國參議員Rubio盧比奧就人權法係twitter吹雞！

大家幫手retweet！記得開twitter

其實929重要過928

但黃絲有好大情意結

推
可以點做？

721 811 831

屌~中共真係唔死都冇用

疑似共產黨押送大量新疆民眾的影片

ppush

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

同意 要connect

推推推推抄

推啊